電話sales請入 電話plan就完 想轉5G

電話plan就完 想轉5G 想淨上台/出部samsung
請出招